想問關於借私人貸款 check TU既問題

小弟以前未借過私人貸款, 亦都未check tu
咁就apply左幾間銀行睇下邊間利息會低d
點知睇番原來每一次銀行都會check tu 同埋影響tu個grade
有d擔心想知係咪一apply銀行就會查 ? 定係提交哂文件佢地先會check ?

同信用卡一樣 成功與否都會扣你TU個級別

但係未到最後審批應該都未check tu?

錯
你應該無留意自己會tick左一格同意check tu
一apply就會check
不過影響好細
唔洗咁驚

有啲銀行會收齊文件先check, 有啲有理無理你俾左名/id no./出生日期/地址/電話(查tu正路最少要有呢5樣野)就查.
不過短期多查詢無野嘅, 你唔係真係個個都攞左嘅話兩三個月就會升返

唔check tu 又點審批

只要佢攞你個Id check過TU 其他上TU既公司都會睇到 你幾多號申請 申請幾多錢